點解我地唔升級行動 無限期三罷直至撒回條例

無諗過第一次會係因為咁而開post
今日係現場班狗真係唔當香港人係人嚟
我好想呼籲大家一齊罷工罷課罷巿
只要大家肯整Poster 肯出嚟帶頭
我相信大家一定會響應
唔好再同我講返工不了
依家香港搞成咁 大家貢獻一分力出嚟好唔好

今日咪升咗囉

一日兩日你覺得有用咩
無限期三罷先係對政府最有效既招數

點升先得架

佢一通過 你罷咩都冇意思

讚成，推。
仲可以諗下其他不合作運動。

囚徒困境
根本香港人字夠團結

咁依家過咗未?
未過你就講啲咁既野對件事有無幫助?

我想問大家依家咁就收皮 你地覺得甘心咩
從此以後咩都唔講得
對得住喺前線衝 喺警署驚緊斷送自己前程既義士咩

有頭一兩日引人落搭先會有長期

所以我先會出post
我好希望大家可以一齊響應
教協都一星期罷課啦

今日有一日出黎已經算奇蹟啦，罷，依家又無成效，現實黎講根本無得打，（由金鐘退守到中環既人）

就係罷一日先無效
依家坦白講啲狗唔當示威者係人嚟睇
再示威落去只會變成持久戰 重蹈雨革既覆轍

今日辛苦啦Bro 最緊要安全

我知香港人係唔團結
我都係自私撚一名
但大家覺得咁樣都無問題?
咁今日各位義士自斷前程出嚟仲究竟係為咗咩

林鄭指「任性的小孩不能遷就」，含淚訴「賣身給香港」非「賣港」

個個聽你指揮實掂啦屌你老母

唔甘心啊，但我今日驚到離開金鐘個陣
成你世界事不關己咁
真係仲有幾多人會罷
都係今日班後生仔咋
唔係失敗主意，係要認清事實

大家記住依家只係今日取消會議咋
聽日個個返工既話仲邊會有今日既規模
再唔做其他野咁條例實通過都似

逃犯過咗對經濟嘅傷害大過罷工幾日啦
但係就算成果淨係令林奠樣衰啲都要照做

我依家咪叫有影響力既出poster
我認我係廢 我係毒撚
唔通你坐喺到條例就會撒回

btw 講粗口係咪會有說服力啲?

推